生命嘅探討✝️純討論🔥

一個人出世到呢個世界係有咩意義嘅呢？
好多人講嘅只係一個答案，為生存
我問反你吖，你為生存又係要做咩呢？
一個人嘅壽命多數都係幾十年
咁你呢幾十年做咁多野，咁辛苦又係為咩呢？
人始終有日都係要死，有意思咩
你地所諗嘅全部野會唔會係自己呃自己呢？
呢個太陽系嘅運行，一個星系嘅出現代表緊咩呢？
一個生命嘅誕生又代表緊咩呢？
懲罰定係其他嘅野呢？

死亡令生命更有意義

亦有可能

生前，意識不存在，死後，意識亦消失，一切都係虛無，一切都係咁啱得咁橋出現。不過在一片虛空中，你只擁有這一段生命，唯一的生命，所以要自由自在去活，咁先算係珍惜生命。寓形宇內復幾時，曷不委心任去留。